一個外科口罩至少可以用三次以上

超低成本製作,只需兩個菲林筒

創意

好撚7

戴出去俾人笑撚死

寧願課五舊入7093/60926

Idea係好 但清洗體積外觀都麻麻 撞一撞就GG

原來今朝個傻仔就係你

好處:慳返好多口罩,唔駛驚頭髮或衫會掂到濾網

頭髮會掂到濾紙呀

有錢的確係有大把選擇

到有錢麵冇貨嗰時就唔係咁講